有無人鍾意上youtube睇人彈鋼琴?

以為有

ruru 同 pan

係我諗歪咗 對唔住

大把

躝啦屌 女人返去煮飯啦

香港之光

岩你口味

咪撚po隻雞

有大波波睇仲想點

甩key又錯節奏，呢排越露越多，搞到youtube係咁recommend，見到都眼冤

精蟲上腦去睇av啦屌你老尾閪

睇埋啲麻甩佬彈琴gay撚到

你睇22條友踢足波都夠晒on9

我只係會睇望鏡頭鬼佬彈琴

If you look closely and carefully, there’s a piano

Ludovico Einaudi

坂本龍一深黃

有波有view

55

雖然唔太關事,都彈得幾好既

拉左你隻cp9清單

你就cp9

呢個都有cosplay

呢個係睇隻貓

試過並排聽marasy8 同佢彈千本櫻（舊version）
個技術完全唔同次元

PASS!

淨聽聲就知點解冇人睇

閪聲

彈得好平淡
技術力麻麻

今晚上我屋企 睇我彈琴仲好啦

你識吹蕭？

你幫我吹簫?

可能你吹呢

我睇開蕭若元

咁掂啦
你地可以互吹